父蛇連自己個仔都打成咁 痴線

😩😩

n賓重未嬲完

你上少次熱門就拎個仔出氣

佢眼界幾好，似食過夜粥

佢x過人

抄夠未

父蛇一向仲意點就點